<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
	<string name="title">Treble Info</string>
	<string name="sar_title">System as Root</string>
	<string name="ab_title">Nahtlose Aktualisierungen</string>
	<string name="donate">Spenden</string>
	<string name="dynamicpartitions_title">Dynamische Partitionen</string>
	<string name="screen_images">Systemabbilder</string>
	<string name="screen_details">Eigenschaften</string>
	<string name="screen_licenses">Lizenzen</string>
	<string name="screen_contribute">Einen Beitrag leisten</string>
	<string name="no_treble_title">Dein Gerät unterstützt kein Projekt Treble</string>
	<string name="no_treble_body">Leider unterstützt dein Gerät die Installation von GSIs nicht. Bei manchen Geräten ist die installation einer Geräte-spezifischen ROM aus dem Internet möglich.</string>
	<string name="detection_error_title">Ups!</string>
	<string name="detection_error_body">Leider ist etwas schief gelaufen beim laden der Daten.</string>
	<string name="images_found_title">Generisches Systemabbild gefunden!</string>
	<string name="images_found_body">Dein Gerät meldet die Unterstützung von Project Treble. Das benötigte Systemabbild lautet:</string>
	<string name="browse_images">Systemabbilder durchstöbern</string>
	<string name="view_details">Einzelheiten anzeigen</string>
	<string name="ask_a_question">Eine Frage stellen</string>
	<string name="report_a_bug">Einen Fehler melden</string>
	<string name="help_translate">Bei der Übersetzung helfen</string>
	<string name="contribute_code">Einen Beitrag zum Quellcode leisten</string>
	<string name="this_app">Diese Anwendung</string>
	<string name="treble_title">Project Treble</string>
	<string name="treble_explanation">Project Treble bietet eine Standard-Schnittstelle zur Kommunikation mit der Hardware des Gerätes. Dies erlaubt Geräteherstellern, Aktualisierungen schneller herzustellen, da die Hardware-Schnittstellen nicht aktualisiert werden müssen.</string>
	<string name="treble_unknown">Unbekannt</string>
	<string name="treble_true">Unterstützt</string>
	<string name="treble_false">Nicht unterstützt</string>
	<string name="treble_version_explanation">Die VNDK Version ist die Version von Android, welche vom Hersteller zur Nutzung implliziert wurde. Eine neuere Version von Android zu nutzen könnte zu fehlenden Funktionen führen, und du kannst keine ältere Version verwenden.</string>
	<string name="treble_lite_explanation">Die VNDK-Konfiguration ist für die Trennung von verschiedenen Teilen des Systemes verantwortlich. VNDK Lite lockert diese Voraussetzung, verringerrt somit den Speicherbedarf auf Kosten der Kompatibilitätsgarantie.</string>
	<string name="treble_lite_false">Vollständige Linker-Separation verfügbar</string>
	<string name="treble_legacy_explanation">Die Liste der unterstützten Funktionen, welche das Gerät zur Verfügung stellen kann, ist im VINTF manifest gespeichert. Die Datei wurde früher im Root-Verzeichnis der Vendor-Partition gespeichert, dies ist jedoch nicht mehr gängige Praxis.</string>
	<string name="treble_legacy_false">Modern</string>
	<string name="ab_explanation">Nahtlose Aktualisierungen erlaubt die Installation von Updates mit geringen Unterbrechungen, da zwei Kopien von Android gespeichert werden.</string>
	<string name="ab_unknown">Unbekannt</string>
	<string name="ab_true">Aktiviert</string>
	<string name="ab_false">Nicht unterstützt</string>
	<string name="dynamicpartitions_explanation">Geräte mit Dynamischen Partitionen sind in der Lage, Partitionen zu erstellen, modifizieren und zu löschen. Um diese Funktion nutzen zu können, wird eine \&quot;super\&quot; Partition genutzt. Diese Container-Partition beinhaltet alle Partitionen, bis auf den Bootloader. Das schreiben der Partition muss bei solchen Geräten in fastbootd erfolgen.</string>
	<string name="dynamicpartitions_unknown">Unbekannt</string>
	<string name="dynamicpartitions_true">Aktiviert</string>
	<string name="dynamicpartitions_false">Nicht unterstützt</string>
	<string name="sar_explanation">Die System Partition kann entweder als ein Root-Dateisystem (System-as-Root) oder als ein Unterverzeichnis der Root-Ramdisk (System-as-System) eingehängt werden. Viele GSIs nennen diese Eigenschaft fälschlicherweise A/B. Falls das Gerät System-as-Root benutzt, wird ein eA/B GSI benötigt. Ansonsten wird eine A-only GSI benötigt.</string>
	<string name="sar_unknown">Unbekannt</string>
	<string name="sar_false">Deaktiviert</string>
	<string name="sar_true">Aktiviert</string>
	<string name="cpu_arch_title">CPU-Architektur</string>
	<string name="cpu_arch_explanation">Die Architektur der CPU ist entscheidend, welche Applitikationen auf dem Gerät laufen können, und müssen dem Betriebssystem übereinstimmen.</string>
	<string name="cpu_arch_unknown">Unbekannt</string>
	<string name="cpu_arch_unknown_name">Unbekannt, genannt %s</string>
	<string name="cpu_arch_arm64">ARM64</string>
	<string name="cpu_arch_arm32">ARM32</string>
	<string name="cpu_arch_x86_64">x86_64</string>
	<string name="cpu_arch_x86">x86</string>
	<string name="binder_arch_explanation">Die Binder-Architektur steuert die Kommunikation der Programme. Da die Programme der Vendor Partition mit dem Programmen der System Partition kommunizieren müssen, muss die Binder Architektur passend sein.</string>
	<string name="binder_arch_unknown">Unbekannt</string>
	<string name="binder_arch_unknown_version">Unbekannt, fehlende Version %d</string>
	<string name="no_browser">Kein Internet-Browser installiert!</string>
	<string name="no_email">Kein E-Mail Client installiert!</string>
	<string name="close_dialog">Schließen</string>
	<string name="detail_placeholder">Wähle ein Element, um Einzelheiten zu sehen</string>
	<string name="donation_successful_title">Spende erfolgreich!</string>
	<string name="donation_successful_body">Vielen Dank für deinen Support.</string>
	<string name="donation_failed_title">Spende fehlgeschlagen</string>
	<string name="donation_failed_body">Entschuldigung, etwas ist schief gelaufen… Bitte versuche es später erneut!</string>
</resources>